iphone 12pro 4g 上網問題

係屋企用另一部舊iphone 對比 , 12pro 4g收爆但上唔到, 部舊iphone speed test 30 mb 好順, 用同一張sim 卡試既, 同埋呢幾日由荃灣搭九巴去觀塘, 12pro 途中個個全程4g 訊號收爆都上唔到網, 以前舊iphone從未試過咁樣
有無巴打同我一樣個4g 有問題

舊iphone幾

Iphone se2

可能有硬件問題

4g 收爆但過一陣又會跌左3g 跟住唔識自己上返4g
如果唔重新開機/轉飛行模式 佢成日就hold死3g

部se2 用左咁耐都未試過跌落3g 12pro係瘋狂落3g

有冇用VPN?

無呀

始終第一代5G iPhone一定有啲問題/bug係Apple test唔到出嚟
所以我好少買新科技做白老鼠
你一係等佢下一個iOS upgrade再睇吓點，或者熄咗個5g佢睇吓有冇改善

已經較左4g only

拎去apple睇下有無得整先

佢地鬼識咩你上apple discuss問人好過

Csl?

3

我用3都係12 pro上唔到網

佢本身已經用緊4G 又點樣熄左個5G 去? 拆左粒chip 出黎?

setting

我個point 係, 佢已經用緊4G, 咁佢點解無啦啦熄左5G settings ?

我用smartone都係咁
收爆但load空氣
去咗門市換卡都係咁

之前用X轉12pro
兩部機都係收爆但上唔到網

好明顯佢個plan 係4g plan 啦, 咁4g plan 又點會著左5G 呢?

唔比人set返3g好on9
屋企用4g長期一格好食電

一埋未用過iphone 12 但又教人真係好恐怖😂

另一個option 係data mode 轉做standard, 不過無5G plan 嘅轉唔轉影響都唔大

想請教巴打一樣野
如果我用咗10張太空卡
10個Number第一次驗證都ban
send email去又無用
有咩方法可以用到WhatsApp

3廢又關12pro事